有冇巴打有買bjd?

有咩感覺

00後兒登仔識撚bjd咩
喺度開高質post係嘥氣

So9sad

呢到識blowjob炸

Good job men

冇玩BJD, 有玩DD

想自組但y拍睇過好貴
頭又幾千，身又幾千

淘寶有組件賣，平
唔介意娃仔娃女血統可以去淘寶睇吓

其實自組冇想像中咁貴 你係Y拍睇日本大師代妝緊係貴啦
素體係V社官網買都係3萬羊
再加淘寶代妝連娃頭大約HK$1,000
買埋眼同Wig, 衫呢D埋單應該HK$4,500 左右已經可以自組一隻

另外如果有行開動漫節, C3 應該都有代理賣娃, 我記得買隻初音都係4000咋嘛

要玩就玩dd啦 bjd旁門左道

dd太貴啦...bjd相對㴝講又平又正

淘寶見唔到睇得上眼嘅頭
有無識邊個可以訂製

dd自組唔貴
之前bid左隻dddy body1200 10號頭連妝 5舊
近排買左10月件巫女衫

淘左saber髮2-3舊、劍4舊
得10號頭2手包對眼 換埋尼祿送果對

得DD